let questions = [
    {
     question: "¿De que color es la bandera de España?",
     options: ["Roja y verde", "Verde y azul", "Roja y amarilla", "Tricolor"],
     answer: 2,
     value: 10
    },
    {
     question: "¿Cantos meses tiene un año?",
     options: ["20", "12", "15", "10"],
     answer: 1,
     value: 50
    },
    {
     question: "¿Cual es el metal mas caro del mundo?",
     options: ["Rodio", "Plata", "Oro", "Hierro"],
     answer: 0,
     value: 500
    },
    {
     question: "¿Cual es el simbolo quimico del hierro?",
     options: ["Pb", "Sn", "Fe", "Co"],
     answer: 2,
     value: 1500
    },
    {
     question: "¿Cual es la capital de Rumanía?",
     options: ["Sofia", "Budapest", "Belgrado", "Bucarest"],
     answer: 3,
     value: 3000
    },
    {
     question: "¿Quien escribio la Odisea?",
     options: ["Homero", "Vigilio", "Eugamon", "Socrates"],
     answer: 0,
     value: 8000,
    },
    {
     question: "¿Cual es el rio mas largo del mundo?",
     options: ["Amazonas", "Nilo", "Misisipi", "Ganges"],
     answer: 1,
     value: 10000
    },
    {
     question: "¿Donde se originaron los juegos olimpicos?",
     options: ["Venezuela", "Italia", "Grecia", "España"],
     answer: 2,
     value: 150000
    },
    {
     question: "¿Cual es el lugar mas frio de la tierra?",
     options: ["La Antartida", "El polo Norte", "El polo Sur", "Groelandia"],
     answer: 0,
     value: 500000
    },
    {
     question: "¿Que año llego Cristobal Colon a America?",
     options: ["1945", "1367", "1649", "1492"],
     answer: 3,
     value: 1000000
    },
]

let questions2 = [
    {
     question: "¿De que color son las naranjas?",
     options: ["Amarillas", "Azules", "Verdes", "Naranjas"],
     answer: 4,
     value: 10
    },
    {
     question: "¿Cuál es la temperatura de ebullición del agua?",
     options: ["100ºC", "80ºC", "90ºC", "110ºC"],
     answer: 1,
     value: 50
    },
    {
     question: "¿Cuantas copas mundiales ha ganada la Selección Española de fútbol?",
     options: ["Ninguna", "Una", "Dos", "Tres"],
     answer: 1,
     value: 500
    },
    {
     question: "¿Cual es el presidente actual de la Repíblica de Alemania?",
     options: ["Angela Merkel", "Sn", "Fe", "Co"],
     answer: 2,
     value: 1500
    },
    {
     question: "¿Cual es la capital de Rumanía?",
     options: ["Sofia", "Budapest", "Belgrado", "Bucarest"],
     answer: 3,
     value: 3000
    },
    {
     question: "¿Quien escribio la Odisea?",
     options: ["Homero", "Vigilio", "Eugamon", "Socrates"],
     answer: 0,
     value: 8000,
    },
    {
     question: "¿Cual es el rio mas largo del mundo?",
     options: ["Amazonas", "Nilo", "Misisipi", "Ganges"],
     answer: 1,
     value: 10000
    },
    {
     question: "¿Donde se originaron los juegos olimpicos?",
     options: ["Venezuela", "Italia", "Grecia", "España"],
     answer: 2,
     value: 150000
    },
    {
     question: "¿Cual es el lugar mas frio de la tierra?",
     options: ["La Antartida", "El polo Norte", "El polo Sur", "Groelandia"],
     answer: 0,
     value: 500000
    },
    {
     question: "¿Que año llego Cristobal Colon a America?",
     options: ["1945", "1367", "1649", "1492"],
     answer: 3,
     value: 1000000
    },
]